[突發]Now Live 直播假記者公安被捉

我知大家好關心

現場有大量鬼 帶情緒

唔好圍埋去 人少就冇事

反正佢走唔到

講三次
唔好圍埋去 人少就冇事

唔好圍埋去 人少就冇事

唔好圍埋去 人少就冇事

唔好圍埋去 人少就冇事

推

好似捉到
見到件藍衫

有我愛香港件tshirt

唔打都駁起佢

走啦
成件事局嚟
根本清場劇本

有鬼帶情緒 唔好圍埋去

夠薑入黎吊我，連登仔只係識分化正垃圾

連登只係識分化識捉鬼識搞風向 連popo都不如

唔好濫用私刑
非法禁錮

如果識得朋友係現場

幫手傳開消息 有鬼係現場挑起情緒

唔好圍埋去

散開，同頭先好似
一定有鬼
唔好理

可唔可以大家都冷静D....
太多情緒 痴線

大家一齊叫人散開先

其實大家就係怕佢發難走佬，所以圍埋去

散開先

打撚死佢啦

阿SIR你好

綁住佢仲咩
佢有冇當場做犯法嘢
冇做嘅話咁你地咪變左紅衛兵

大家散開先

叫現場拉走圍住ge人